連登仔表示：只剩下一大訴求，寧缺勿濫！！

仲４大？ 抗爭最忌同時多要求，目標不夠清晰，因為
１）要求太多
２）支持者難一致認同
３）對家易避重就輕地回應及攻擊我地既訴求
４）要求多但又缺一不可，對家就借機會唔妥協，運動膠著
５）有偏頗性，追求公義如我們，點可以又放示威者又追究警察，只能雙方同時拉／特赦

所以本席宣佈，僅代表連登仔：一大訴求，雙真普選！！！

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

push

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

行撚開啦屌你老母

吓，義士唔係condom啊。。。

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

有道理，應雙方同時特赦，或由首位真民選特首去決定（嚴重罪案如酷刑罪不能特赦，其餘沒有引致嚴重受傷的全特赦）

核彈都唔割？撤回都唔割！

on9

你憑咩代表連登仔啊，呢到無人識你啊

五大訴求
缺一不可

其實有左普選之後, 其他個三個訴求已經變得唔太難執行

五大訴求，缺一不可
落實雙普選 就算應成左 都要一段時間set up同真係做 呢段時間入面警察會唯所慾為 中共亦有出爾反爾！
最重要係，義士們係呢段時間照樣係入面受苦！！
佢地唔係condom!!

我重申一次！！
五大訴求，缺一不可

on99

唔想每幾年就有一次revolution不是要一個真普選就夠了嗎？
真普選下能真正港人治港，特首需要聽從民意
不附合常識的事大大減少，之後既３／４大訴求就會變得好易處理，市民都會好易接受
相反一次過死要５大，務實角度諗如果爭取唔到，到時就真係更多revolution，更多市民受傷

或有真普選後，其餘就易傾好多，或者只對嚴重罪行追究，如酷刑罪等等

唔割！！絕對唔割！！但我地都要贏！！
其他３大有真普選易解決好多！！

唔割！

利申：支持今次運動
我只係講左不少市民的心底話
普選係關鍵！！

代咩表？憑乜野可以代表我？

五大訴求 缺一不可

Ｃ ＨＩＮＧ 識波

唔洗拉班狗？

冇真普選 都要救返義士 dllm

你邊撚位呀，返屋企瞓啦屌你老母

五大訴求
缺一不可
屌你老母

不推文回覆

收皮啦
當義士condom 你只代表你呢個傻仔咋

收皮啦，屌你老母！
你以為自己係邊撚個呀！

你覺得中共會俾你真普選咩

你代表邊個呀on9

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

咁既然係咁點解唔同時做晒呀
代你老母表咩

喂你又話代表連登仔，而家又話不少市民，普通市民至少都唔會放過班狗察。

難度粱天琦是ＣＯＮＤＯＭ？ 我地都無當粱天琦係啊
世事無絕對，有左真普選可能極大部分義士獲特赦呢？
可能咁樣反而救到佢地

死要４大，美國點幫你，美國都係話２０２０要真普選而已

對內：真 雙普選，
對外：人權法！

無真普選，我地一樣無人拉死黑警，林鄭都講到因為警隊唔鍾意就唔成立獨立調查，已經係擺到明既官警相衛，我地仲點可以要呢Ｄ特首

難聽Ｄ講，冇真普選，都救唔返義士
相反要救義士我地可以市民夾錢，加律師幫手收順Ｄ，打到上高院都打！！

停一停，諗一諗，要唔要贏先？

同大家一樣反對暴政暴警既市民

無人當ＣＯＮＤＯＭ！！
唔好比呢個訴求令運動膠著
既然大家心底裡係最想要就係真普選，咁就只有真普選
然後讓真普選解決其餘訴求

難得揸中春袋 點可以咁易放手!

五大訴求，缺一不可!

配合美國或者得。
難道５大訴求，缺一不可，中共就比普選你？
依家或者中共覺得有少部分人搞事
但當訴求只有真普選，目標清晰，不港獨，這不是搞事只是要求一國兩制應得的，或者咁樣中共誤解少Ｄ

畢竟中共自己都可能鬥緊，會唔會有小人故意傳假消息／誇大，令中共管治失效？

因為５大訴求偏頗，內容係要求放示威者只追究警察，咁既訴求對家一定攻擊，我地自己友亦有人不完全同意，太多要求但又缺一不可令運動膠著，只剩下普選一訴求，令對家無法不面對，令對家無法避重就輕講左其他無關痛癢訴求，而一直不提真普選

唔放過，但係依家無真普選情況下亦拉唔到班狗

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

廢話
如果佢會俾真普選我 ,
無論我地剩係要求真普選 定係 我要晒5樣野佢都一樣只會俾真普選我
同你追求幾多野有乜關係?
仲要話自己代表連登仔代表市民? 剩係呢個POST都冇人撐你
代表乜春 ?
亂帶風向?

你老味 冇人俾你代表連登呀 死番出去啦5毛

咁唔多唔少係因為仲有其他視線可以比對家轉移

up

佢轉移就做到 ?
兩個幾月咁多件事邊一樣野佢成功轉移到
真係企係呢邊既人 到左呢一刻絕對唔會講得出咩民意逆轉 轉移視野
因為已經唔會發生
你收皮啦柒頭

我願以畢生運氣換取黑警死全家，同大家一樣痛恨黑警，絕不是５毛
冷靜諗諗，其實真係有為數不少的人想轉口號，次次都５大訴求，都唔知點爭取

行撚開啦屌你老母，一日未清算黑警都誓不罷休！

林鄭開親記者會，有邊次有提真普選？
佢次次都係重覆講已經同撤回無分別，而示威者仲貪得無厭。。（下刪一千字）

如果我地只剩下一大訴求真普選，佢除非唔開記者會！！如果唔係，佢開親唔回應真普選仲有咩好講？到時佢答咩都死，因為國務院都話要堅定實行一國兩制及基本法，好啊，基本法咪就係有講左市民有普選特首權利。

仲有唔洗比ＣＣＴＶＢ只報導林鄭已撤回，但示威繼續，你知唔知呢到比佢呃走左幾多廢老票，梁天琦話過，我地係要爭取多Ｄ不同圈子既人既支持，而唔係圍爐取暖啊！！

無真普選情況下，難道又有得清算？

收皮啦 必須清算黑警 撤銷對義士的檢控

就算撤回，都要繼續叫
五大訴求，缺一不可

ON9 佢上個月直程唔撚出黎唔回應 你又點講呀 ?
收皮啦 仲係到講緊咩民意逆轉
而家係街十個有九個街坊係因為追求真普選?
全部都係俾班黑警亂鳩打人亂炸TG 出黎罵
你同佢地講真普選?
追求清算黑警既人一定多撚過真普選
你根本連個社會狀況係乜都唔知
仲係到講緊乜柒轉移視線
你就真係轉移緊視線啦 收撚皮啦5毛

好簡單，你問市民２揀１，要鬥氣清算定真普選？
成熟既一定係真普選，真普選或可解決餘下問題
但清算完，每過幾年只會有Ｎ次示威

ｃｏｍｅ ｏｎ，有普選你怕咩無清算

你咋 關我撚事

又好似有道理，有雙真普選之後，選一個肯落實剩低三大訴求嘅找數

點解依家有人驚影響同美國ｄｅａｌ？
因為已經真真正正ｌｅｇａｌｌｙ撤回左
好驚美國仲係咪出師有名？
如果一大訴求就唔洗擔心，話比全世界知好清楚，我地唔係要撤回，我地係要普選！！
同埋你有無留意，外國傳媒好少講５大係咩，只講今次香港人
ｐｒｏｔｅｓｔ ｆｏｒ ａ ｄｅｍａｎｄ ｏｆ ｅｘｔｒａｄｉｔｉｏｎ ｂｉｌｌ ｗｉｔｈｄｒａｗａｌ

Ｃ ＤＡ 識波

五大訴求 缺一不可 唔係淨係口號

我都講左不少市民對你既心聲，就係屌你老母

五大訴求 缺一不可

岩，仲要贏！！就要策略，１大訴求先係普選，再將剩餘工作交給會找數的ＨＫ ｌｅａｄｅｒ

DLLM 咪on9 5大訴求缺一不可

如果一句ＸＸＸＸ 就可以換真雙普選，又有咩所謂
請支持１大訴求，真雙普選！

如果只得能滿足你一樣呢？
你係咪打算抗爭到２０４７？定你覺得運動可以去到２０４７？

一大訴求：解散政府，脫離共產黨統治！

拿，你呢個就有Ｄ意思啦，你捉到個精神－唔多廢話
要爭取就直接攻頂！！
但係港獨難聽講句真係無咩可能，或者英／美比個地方我地香港人自己發展都仲可行Ｄ

不要人叫你叫啊，諗下真係ｗｏｒｋ？